正式宣布反lunch哥嘅都係PR 5毛

明明早兩個月連登仲個個撐佢
點知俾班pr帶吓風向就開始盲反佢
說好的「不分化，不割蓆」呢？
究竟大家仲想唔想贏？

鬧佢嗰啲人，有冇佢嘅勇氣出嚟抗爭？

咁多5毛pr帶風向反lunch哥，事實係證明共產黨真係好驚佢

真理越辯越明

你唔推多啲
無人理佢就無用架啦

淨係睇佢同殺人犯握手
已經覺得佢有問題
最大既問題係佢唔覺得有問題

撐白片仔？就可以贏？

又話核爆都唔割？

其實你係咪啱啱先至放出嚟?
唔知呢個撚樣做過乜撚嘢令自己犯眾憎

撐同反都係pr手段 左石互搏 分化手段

分化lunch主動搞分化喎
佢侮辱手足

支持David繼續幫我地黃絲抗爭